響富士山頂，你問我答

4點訓到依家醒左，勁撚多人一齊訓訓唔到，2半先夠鐘出發睇日出
利申：響八合目

有冇人做愛

絲

冇，我都好想

巴

係咪有咖哩飯食

我預早訂左，唔係講笑，好撚好食

正喎

凍唔凍啊

我今朝行到上七合目都係就咁著件Tee,七合目行左陣就加番件風褸，都唔算好
依家床上邊都好暖，但出邊既風吹到法法聲，陣間出去哥下應該幾涷

住御來光館12點左右急尿去廁所
又廢事喺個袋度摷褸嘈住人
就咁著住短tee行出去勁爽，仲睇下星先返入去
一訓低即刻頭痛

難唔難行啊其實

你都陣間睇日出？

我覺得唔算太難，我五合目行到上白雲莊行左3個鐘，但一定要行山鞋，因為好多沙石路

FYI
預返早少少上去
因為就日出果時
我重見到行上山果條路有好多人排住隊上嚟
一個唔好彩真係上唔到山頂睇日出

另外記住著多件衫
上面真係好Q凍
雖則上面四五點就有舖頭開 有杯面食

同埋上到去就熄電筒
前幾年去 個個開住個電筒周圍照
我即刻開我枝800流明射返佢

唔係，早兩年上過

訓唔著都抖下，落山先痛苦

兩半係咪都遲？係既我早少少上去食下風
衫我一件u記heat tech,一件校隊hoodies,一件quicksilver 風褸 仲有對手套，應該唔會涷死架可

嗰陣熱到仆街7月頭
Total得兩三件衫著足兩日

沙石路 即收我皮

落山記住要大砂走跣住去
唔係行撚到2046

我今日上都好熱，係大風

你得既，我見好多老人家慢慢行都上到黎

Sir滑梯咁落？

唔難
本身唔做運動
係初頭未適應就辛苦，之後越行越精神

食物同水根本唔使驚
我就咁帶1L水，唔夠就上去買
行到七合目肚餓就食個杯麵
最重要係要著返適當嘅衫同鞋
見到有個港女帶件毛毛褸著喺身
吸晒水氣，又重又唔保暖，都唔知佢做乜鳩

我諗三四點上到去都重ok
太早上去都係食風
果次我同班fd就係兩三點上到去食住風等
我諗你件quicksilver唔會有omni-heat o掛
果次我一件普通運動tee 一件長袖under armor heat tech 一件chocolate 垃圾膠袋褸 (入面都有7成羽絨) 最外層加件columbia omni heat 外套
咁都凍到叫出嚟
死就唔會死o既
但係真係好凍咁解啫

我諗擋到風就ok既

日頭都重可能可以兩三件衫
你試下凌晨兩三件攻頂

上山其實唔難
落山先辛苦
條路個樣一模一樣
又多碎石又冼

總之將所有衫著晒上身先

我琴晚坐車入富士山腳酒店住既時候，同車有班大約十人既外國人，話佢地趕尾班車上車睇日出（當時8點響富士站）佢地個個著普通運動裝仲有人普短褲，問佢地有咩裝備得兩枝頭燈，藥都冇拎，跟住佢拎左枝sake比我睇話諗住上到去飲。最後同佢地講左聲Gd luck山上邊見
跟住今日行到上八合目都唔見佢地落山

想像得度要爬落山

我行過峇里火山 好彩冇香港人 如果唔係我100000成比人放左上網
又係勁沙石 勁斜好似就碌落山咁 成程皇后娘娘咁要人扶住上山落山 行左三粒鐘
但真係行個陣熱到pa街
利申：行路都懶既人

我衰過老人家 平衡力勁差又唔識點用力
廢

香港行下練下

比阿媽食左我個膽 應該係

由石門水塘開始行起

刨下先

可唔可以up多兩張相

其實點跣住走
真心唔明

我真係一步步行 行到2046

個人覺得 要帶朱古力 餅乾 能量啫喱
一路行 一路食
唔好等到去到休息點先
因為你行緊時 係唔會覺得餓
不過體力會急速下降 回氣速度都慢好多

利申 過來人 太睇小體力消耗 忽視能量補給
點解我會知
因為我上去八合目 坐左成15分鐘
真係頂唔住 比左千幾yen
叫左個勁咸拉麵 同 一杯咖啡
食完 坐左15分鐘
然後極速上到山頂

好似溜冰咁 一步推出去唔好怕會陷入去
踢住沙石去好快就到 雖然都行咗成5個鐘
我行須走

毒撚大哥有冇興趣相認

落返去富士五合目果條路
真係無限輪回

不過真心
落山條路個景 真心靚到仆街
好似打機D CG咁

等日出會凍到pk

我果時見到其他人咁行
我都試過 但係真心快唔到

最顛見過有人跑住落山
屌...見到佢個速度
以為佢想跳山搵上帝
爭果2-3 就攬住條柱 先無跌落去

須走條路難唔難行

巴打都響上邊？

twitch直播 有個台灣仔又係富士山頂
叫a plus

無錯

都係白雲莊？

落左去食早餐

都係大堂 不過食完了
近疊接檯

野外露出

毒撚大哥導遊話暴風雨
跟團無得上去啦
你自己小心啲呀

唔好睇少鬼佬
好撚多真係癲嫁
你就咁見佢地 行山杖又唔洗 頭燈都無
上山快撚到呢 真正係車尾燈都見唔到

落山時有個鬼仔著普通波鞋
雙手插袋 冼住落山一次都未仆過街

上邊9號風球咁，爽到爆，搵左個狗lone避緊寒

富士山真係好難咁玩法

師兄你地安全嗎？
希望頭先張相唔會係你地遺照
我地四個幫你集緊氣

最後我地簽咗生死狀
離團上咗去

我地等到5點半天光都仲係風雨同露大霧都睇唔到咩就落左山了，岩岩落到5合目搭車哥度。
原途探索緊仙境咁

好彩中間都有散左雨同霧睇到靚景

我哋係雲上cafe食野

拉面果間？

對面有間幾靚仔樣嘅

巴士站哥間？

有無買金剛杖

多唔多大陸人

有

上山唔覺有，但五合目個位一車車咁入黎買手信

一個人上山都安全？

8月尾一個人上

羽絨壓住冇咁暖，頭同手都重要

完全冇問題，條路咩時間都有人同你一齊行